第N次日韓美少女大對決

日本

韓國

日韓系「港女」大戰

牙錠

牙錠世界第一

港女世界第一

日本妹小鳥依人
韓國妹高貴大方

港女屌打

韓國

日本

定延屌打

syndicate死撚開啦

612真係一個好特別既日子
第一次見韓國妹領先..

冼迪琦

Mina>all

死泡狗..

其實我幾ok牙冼
不過我女友係正啲

你條jpop粉咁𨶙25

垃圾泡菜整容雞
日本妹完勝

我聽jpop睇kpop

阿錠啦冇得輸

對嘢大咗咁多

偏見==

死on9